
\section{Implementierung der Bibliothek}\label{sec:impl:lib}
Im folgenden Kapitel wird die tatsächliche Umsetzung des zuvor veranschlagten Konzeptes beschrieben.
Zuerst werden die grundsätzliche Struktur und Funktionsweise der Bibliothek erläutert.
Darin enthalten ist auch eine detaillierte Darstellung der Kernklassen.
Anschließend zeigt das Kapitel \ref{chapter:impl:systems} eine spezifische Systemimplementierung.

Darauf folgend erläutert das Kapitel \ref{chapter:impl:tests} das Setup der Unittests.
Dabei werden die genutzten Frameworks und getesteten Aspekte genannt.

Im Kapitel \ref{chapter:impl:docs} wird das Setup für die Dokumentation der Bibliothek erläutert.

Zum Abschluss wird im Kapitel \ref{chapter:impl:cicd} das automatisierte
Build- und Deployment System erklärt.

\subimport{07-implementation/}{core.tex}

\subimport{07-implementation/}{systems.tex}

\newpage
\subimport{07-implementation/}{unittests.tex}

\newpage
\subimport{07-implementation/}{documentation.tex}

\newpage
\subimport{07-implementation/}{build-process.tex}
